女朋友嘅嫌棄，先係男人搵錢嘅動力！

話說十年前
同條女成日冇地方扑野
嬲嬲地就買左層樓
諗住有個炮房
點知條女表示拒絕婚前性行為
屌佢我真係晴天霹靂
根本佢就係嫌棄我條窮撚

所以我同自已講
男人唔可以窮

今日
我在香港已經有三層物業了
海外又有一層

所以，你應該珍惜會嫌棄你的女朋友

最最最重要係最後唔好搵返佢
有錢益第二個

你同佢一齊果時都有錢

真，之前飛咗個窮鬼ex，之後佢發奮，宜家佢食m記都加大

三萬蚊

咁飛左條女未 未的話你都係廢

大把人窮都溝到條女幫佢含撚畀佢屌

諗下點解

又唔好咁講，得閒問下佢價都好
佢窮既話仲可以笑下佢

因為條女仲窮

佢嫌棄你個樣姐

咁扑到野未

木門對木門
竹門對竹門

宜家d 女又唔睇下自己咩身世咩質素
就要求呢樣果樣
我有車有樓就屌個第二個啦